我宿友咁嘅姿勢係咩意思?

想勾引我?

番號?

想屌

一齊okay?